為咗自己 教育廢中廢老 諗唔諗得過？

150 大家都知道禍害幾深

但除咗屌鳩港共之外

有無諗過由源頭減廢？

廢中廢老再培訓

避免直接指出大陸閪嘅陰毒

改為曲線宣傳香港制度入面大陸閪經常會用嘅漏洞

例如

離婚分居房署幾乎一定會判間屋俾個女人

老屈男人打仔幾乎一定成立

如果有不良嗜好如酗酒老屈男人入精神科極容易

希望廢中廢老明白 大陸閪屌得 但唔好娶落嚟

諗唔諗得過？

連登咁多高人 請出招

你叫唔醒裝睡的人

工作關係

我發現都有一定數量嘅人係真心唔知道大陸閪原來有咩招可以用

推

廢老會覺得悲劇不會發生在自己身上